[理性分析]囚徒困境並不適用於GME

TLDR：大家可以放心set 32875

首先截止琴日收市 short interest仲係113%，空頭仍然有超過100%倉未平，佢要買曬市面所有股再買第二輪13%先得。

點解d人會驚，越set價越低係因為驚做最後接火棒果個。

但宜家同你講，就算你係全世界最後一個賣GME，你都可以任意開價，因為空頭必須買返100%股，一股都唔可以少。

大家明啦全部人set 32875！

唔好傻啦...呢110%全部係naked short就可以但無可能最尾走個d一定輸死

佢只要平到14% 開始就會狂跌 你唔好咁on9得唔得

因為空頭必須買返100%股，一股都唔可以少

如果short side必須買咁long side係咪要必須賣，如果係嘅話係咪可以話long咗嘅人必須賣返？

普通logic睇已經講唔通，事實係short side鐘意畀息嘅佢hold position到天荒地老都得，其實邊到嚟必需要close position哩個講法

究竟邊個講嘅嘢先係真

囚徒困境嘅進化版係連環博弈
輸咗咁多次大鱷 仲會中多次夾咩？

因為啲人以為係naked short call, 但其實只係普通 short

而家仲留喺度99% ns

53.12% S3 SI % of float which includes the “synthetic longs

係買53.12% 就得呀

沽空咗113%代表流通213%

佢只要喺每人手上買一半多少少貨就夠

結局係個警方(robinhood)收皮
留低2個嫌疑犯係囚室
最後1個破產1個唔知點收科

終於見到個人係正常